datos
Nací y crecí en Mazatlán en Sinaloa, durante un tiempo estuve estudiando y trabajando en 
Guadalajara, Jalisco hasta que fue el éxamen para la BUAP, anteriormente estudiaba derecho pero
decidí dejar la carrera e intertar para Tecnologías de la información 